# Lab002

В данной лабораторной работе представлен ранний прототип робота "Wolf AUF"

![alt text](default_gzclient_camera_1_-2020-09-23T01_53_16.236036.jpg "AUF")

Да, трудно представить, но под шкурой волка скрывается вот такой вот прекрасный ... не знаю как его обозвать, но это действительно что-то прекрасное!

![alt text](default_gzclient_camera_1_-2020-09-23T01_54_32.712543.jpg "AUF")